鳩達：教你分別「真抗爭者」同「警察臥底」！

黃洋達
11小時

我教你分別「真抗爭者」同「警察臥底」！

「警察臥底」唔敢掟汽油彈！唔敢掟磚！唔會打警察！
因為真係傷到差佬，佢出緊咩任務都收唔到科。
就係咁樣，用行動分，唔好用口號去分～

打警察嘅，就肯定自己人！

大家可以因爲各樣理由，而不去動武，不作激烈行動，這是可以理解的。
但千萬不可因爲警察有臥底，就趁機跟衝鋒陷陣的行動者割𥱊！將所有行動都講成警察詭計，是對行動者的誣陷，是解散軍所為！

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

鳩up la

打警察通常是鬼做的，咪撚煽動D手足

無錯
打親警察都係鬼
大家見到邊個打警察捉佢出黎 交比警察就最好

傻啦
今次既25仔一定會做呢D野因為蒙面

但佢地一定會打唔中班警犬

屌那星
掟汽油彈掟磚打警察既都係黑警做
唔好幫班狗洗底

鳩完未？啲狗全副武裝掟磚有幾傷？放下火燒下警車咪用庫房錢維修囉 大把錢

啲鬼一樣可以做呢啲野

苦肉計好難講，未必用黑警，大陸搵人落嚟扮示威者令黑警傷亡都可以入示威者數，所以除了自衛外，不要主動郁黑警，因為自衞還擊，有記者拍低，唔好彩被拘捕，都有證據作合理辯解。

鳩達又鳩up
我屌你老母啦

香港人本身有潔癖咁款邊敢帶頭出手

我就好撚肯定 所有衝擊行為都係黑警煽動嘅

今朝已經有目擊者打左上電台講 睇住卧底sir帶頭掉汽油蛋 轉個身就拉人

梗係唔係啦，佢哋會掟完一舊磚之後即閃，帶風向係佢地目的

既然做同唔做都比人屈，點解唔做

勿戀戰 機場目的已達成
不受傷 不被捕 be water 請撤